# Beräkna fakulitet av 10


Gör ett program som muliplicerar de första tio talen med varandra, dvs:

1*2*3*4*5*6*7*8*9*10

Men du ska göra det med hjälp av en for-loop och inte multilicera mer en två tal på varje steg.

by: krm
